用iphone果d女全部都係臭雞

只有用android機先有清泉

自己買唔起就話人臭雞

關咩事

臭雞？？

一個正評係樓主自己俾

咁用iphone果啲仔呢
臭撚

你咩logic

得一個

兩個la,臭雞

你錯了 樓主女人本身就係

就算唔係iphone 其他野都用身體比錢

4個啦，臭雞

辛苦哂樓正開多3個AC正評自己

臭雞，開你臭西

人柒用咩都係柒，柒頭食la

開埋d on9 topic刷存在感

睇黎你覆都係刷存在感